### return main page

### Questions : 
1. What means Differential Geometry 
	* **answer:** Работа с изгибом либо с изгибами.
1. De ce ai nevoie de geometrie ? 
	* **Answer:** Pentru a vizualiza datele de care ai nevie.
1. Cum sa calculez procentele ?
	* **Unknow** nustiu cand o sa fie ...
1. What means Differential Mathematics ? 
	* **Answer:** Работа с одельными елементами и структур данных.
1. Чем отличается высшая математики от елементарнгой ?
	* **Answer:** Главный отличий высшей математики от элементарной является понятие предельного перехода и бесконечности.
